其實依家做咩都無用。。。已經太遲了

遲你老母只要有心做 每個人都一定幫到手
如果想為呢個運動出多一分力 麻煩曬少少時間睇曬成篇文
以下係我地日常要做既野

1. 資訊系統化
即有條理地、清晰地整理歸類抗爭資訊

1.1 抵制餐廳商店/支持良心餐廳商店
除左吉野家、養心殿外
大家仲記得有咩餐廳要抵制 咩餐廳要支持？
相信大家都唔多記得

香港人係善忘的
所以必須有效整理各方資訊
透過有效、便利方式提供俾大眾
咁先有誘因令佢地做
有巴絲已經做緊類似既野 （推到有ios版）

如果能夠以「區」去劃分會更加方便
因為我地既活動範圍都係「區」
例如輸入「觀塘」
就會出現觀塘區抵制and 支持餐廳的名單及地址 （可參考open rice方式)
其他類型既商鋪/零售店亦可用此方法

1.2 柯夜尿名單（留俾外國巴絲）
有大量藍絲狗被起底
大家話要打電話提佢地柯夜尿
頭幾日真係有人打既 但之後呢？
俾兩個例子大家
支持元朗721恐襲既藍絲

恥笑爆眼少女既藍絲

仲有香蕉sir，打人廢老 等等等等
點解無人打？
因為個post沉左底/件事一淡忘左 就無人會記得！
但如果...如果有個google excel檔列曬啲資料出黎
每日訓教前隨機抽十個幸運兒打
咁又會唔會更有誘因去做？

夠方便既話 我相信大把人肯做！

所以有條理地整理啲資訊 對民間抗爭有絕大幫助。

2. 升級民間抗爭手法
抵制餐廳/商鋪固然可以減少佢地收入
但咁樣係唔會令佢地驚嫁
所以要令佢地 無收入之餘仲要蝕錢

2.1 （單向式撚狗）係藍絲餐廳叫外賣（留邊個電話就自己諗）
餐廳整好曬啲外賣 但無人去拎
咁就要掉曬啲野食物佢
浪費食物既野大家千其唔好做呀！

2.2 （雙向撚狗）幫狗叫外賣
啲狗打人打得咁辛苦
幫佢地係絲藍餐廳叫外賣
再送去狗舍/狗署
咁樣一定會搞到佢地互屌
破壞警民關係既野大家都唔好做！

驚呀？驚你未唔好接外賣單囉！
到最後無左啲生意 損失既未又係你

2.3 順豐到付功能
好多大型店鋪都有順豐到付
買完唔去貨 件貨會退返俾賣家
但順豐就照收運費
呢啲損人不利己既野
大家一定唔可以做！！

3. 最後一點 (其實同第一點一樣，換湯唔換藥）
其實好多方法都好有用
例如將餐廳電視轉台
每月提款
超合作運動

但大家無持之以恆去做
因為大家都唔記得左要做

所以必須要列出所有有效抗爭手法
再係搵個平台列出黎俾大家睇
大家要年年睇 月月睇 日日睇
咁先做到長期抗爭

例如係連登有個post長期置頂
列出所有日常要做既抗爭手法
並且定期update
唔知連仔願唔願意做呢個角色？

歡迎大家討論
以往用過而又有效既手法
任何撚鳩藍絲既方法

呢個係長期戰爭黎
此消彼長下 日後就會見到成效
麻煩文宣同識寫APP既手足幫手

推

Push

狗私家車號碼都要記
拋磚引玉
今日係中環見到既狗私家車
TF 4723
UR 5624
RD 5374
VB 5637
SK 4753
UX 7694
SM 2765
US 7415

推
和理非職責

1/10

2/10

推唔到

3/10

TF4723 我都見到

4/10

夫

5/10

好撚有建設性嘅post
不推不是人！

6/10

推！！

7/10

8/10

推呀

9/10

推啊

抗爭由生活做起

10/10

整合真係好重要, 推

日日撚

推！推啊推啊

繼續推

玩殘玩狗

再十連推
1/10

推。

年年做，月月做，日日做

和理非做野喇喂

推啊推

推！！！

推上熱門

Pish

抗爭由生活做起

推啊！

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

推!!一定要長期做
香港人不再善忘

推到上熱門

（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

成日見到呢d文都上即咁上一頁

幫手推

實用post

睇哂，慢慢開始做緊

其實唔做標題黨你班撚樣係咪唔識開post?

叫外賣呢招好狗

執骨啦標題撚

邊撚個負皮
講原因

push

狗仔都要食飯

你個標題

呢個post推！

推啊！！！！！

仲有新戰線
和你婚呀！

pishhhh

標題撚，係我就唔推喇

推吇

加油
長期抗爭既post要不停推

Push push

Puddh

一齊push

唔再做標題撚啦
求幫推

仲有罷mtr mall

頂你個肺，標題黨，不過又真係幾正嘅，大大力俾心心你(so sad for推唔到)

標題黨

推，但下次標題改正面de

有用

Puhs

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

抵制餐廳商店
列晒藍絲舖頭就得啦
黃既唔好列啦 廢時俾人搞

推推推推推推推推

交稅時遺失稅單

Pishhh

大班而家點先？
彈出彈入
TVB、黨鐵勁多廣告

個太子爺打兩隻字
被支共攞嚟殺一儆百
而家黃絲又話要買

好文一生推

我呢份人最憎標題黨 我係會見到你第一句就會上一頁 我相信好多人都係咁 如果你想更加多人認真睇你嘅內容 唔該你del post再開過

推，大推。

推！

打電話 係咪真係會有人咁做?

唔推啊唔推啊

推到有prototype

開新post換返標題再推啦

呢排聽藍絲講最多嘅話題：佢哋真心唔明白點解要搞地鐵

內容實用
標題食屎
勸你再開過

屌 咁好玩嘅嘢 您用個咁嘅標題

推 好有用

係 林鄭真係太遲 我5樣訴求都要

bookmark

我發現好多人都唔記得有個女仔係612 當日係地下俾成10個 popo圍

我同我朋友都會打

真係好鍾意呢隻標題黨

P牌仔無力都照幫你推

舉報違例僭建
香港既樓宇安全靠大家了

和理非一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

抗爭日常 人人有責

如果抵制商鋪個網有app版就好了

㩒美金

真係要推

推 g持

大家

PUSH

推爆佢

太重要，推啊

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

Never Forget
Never Forgive

721 811 831

推推推

我識寫 但係得我一個人好難做到咁多野 android ios我都ok 差designer 整網頁前後台既人 除非可以整到個團隊 同埋要人做咁多野 真係要支持

香港人唔好淡忘呀

巴打試下留個tg 睇下有無辦法gp到一班人

Pish 好重要！
俾麻包袋小組由低level怪起累積經驗

又標題黨但P牌仔無力都要推

腿

我反而覺得唔好寫apps先 因為apple好難會批 抵制人wo
做好左網頁板先 有心抵制無理由上個網都懶嫁

其實內容唔錯 知你驚無人理先做標題黨

Pish
721唔見人
831打死人

推+宣傳

[反攻social media] 將會舉行一場最大型既國際文宣運動

加油，我地就係咁撚硬頸同長氣，公義來臨前誓不退讓

lm

推！
抵制舖頭個個都做到！
咁都做唔到學咩人抗爭

Push

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

感激巴打開尼個post
真係有d野已經唔記得
香港人都真係幾忙 係需要尼d post定期提醒大家
光復香港 時代革命

以為你同堆狗講

搵我？

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推有用po

一定搵我啦

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

訓前一推

希望有一個app或網頁嘅懶人包
付費app都唔緊要
有系統咁列曬抵制嘅商舖或公司

支持

推ar

我認為樓主呢類標題要改一改 咁會令到好多人唔想禁入黎
標題直接單刀直入更佳

好

加油啊

睇下會唔會整合完大家意見再開多次
Sorry

內文好好衰標題

pish

戰線合集

見到有人整緊，未完善

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

good

tui

推 每個人都可以出一分力

以下內容岩用就拎去啦

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推 ！ 對比起勇武 受傷手足
呢啲野咁簡單一定要做！

我鍾意幫人嗌外賣
人人為我 我為人人

可唔可以整個WIKIPEDIA咁既野出黎
人人都可以EDIT
唔識畫畫都可以幫手寫下字呀
人地D手機GAME都有攻略
我地點可以無

課金比值得支持的機構/傳媒...
記者辛苦了 報道有價

此文必火

推！！！！！

高汁post
一人行一步
夢想可達到

It’s never too late

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

光復香港，時代革命。

光復香港 時代革命

Push.

唔可以叫連仔做到咁出面

麻包袋

幫狗叫藍絲餐廳外賣依下絕

推!!!有用POST!!!

長期 堅持 香港人

藍絲外賣比狗呢招好絕

千祈唔好做

強貼留名

電話個度要小心
太空卡都可以查得返你ip 位置
最好唔好係屋企範圍打電話撚藍絲/撚外賣仔啦
行去遠d既街度打

革命後，香港有普選咁又點？

ouisg

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

行動支持

721 唔見人
831 打死人

D狗OT咁辛苦，係要幫下佢叫外賣既

Agree

重點係 系統性

之前有個叫自由篩嘅app好似有巴打們寫緊

推 講得好好

而家咩都唔做就真係無用喇
而且仲要更加落力

留名學野！

2.3係咩意思？
吾係好明

推推

幾時都要做

記得用太空電話卡

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

藍色字,負評

推爆

推撚到佢侮街

好想幫推有用post

預備長期抗爭

好同意，每日不公義既事太多，如果冇整合其實焦點就一直轉去最新發生既事，但之前既都冇清算到

一隻警狗 一隻藍屍都唔可以放過

推！
太多資訊 有用冇用已經炒埋一碟

2.2 （雙向撚狗）幫狗叫外賣
啲狗打人打得咁辛苦
幫佢地係絲藍餐廳叫外賣
再送去狗舍/狗署
咁樣一定會搞到佢地互屌
破壞警民關係既野大家都唔好做！

到時都係會怪落我地度 點會咁易影響到

雙向撚狗

正 推

遅好過冇

實用!

up

大家分工合作
實在真係好多嘢要做

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

警暴嘅合集片應該每個星期更新
未必個個都睇晒全部片

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

平台重要性

可以一試
不過無錯記WHATSAPP好似要收SMS認證

831

推
罷食唔難做

Tui

推 整合post好重要

推啊 全民行動派

屌你咪再用咁嘅標題

琴日係太子圍捕見到嘅有
Ug3467
UL6473
PE4325
RN5462
VK3851

不推不是人！

推推推系者支壬介晒室;晒土

岩呀!
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

推

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

好好地開個po唔得嘅係都要做標題黨

推到系統化